銀髮一族辛苦曬 推到佢地見到

點解無人講架

希望你地嘅努力唔會白費 用左咁多時間去為我地嘅香港 多謝你地

推啊 銀發一族冇人理嘅

多謝銀髮

推

多謝銀髮們

多謝銀髮族。去facebook多謝埋啦，可能會快d睇到

push

銀髪多謝曬

幫手堆
感謝

多謝你地嘅付出

多謝銀髮bb

多謝你哋
好感動

辛苦曬

多謝

幫手like下佢地facebook

幫幫手like下Facebook

伯伯辛苦曬

愛你地

多謝佢地 小心身體

多謝銀髮族

去佢地facebook留言啦，佢地老人家多時間，真係會睇哂大家comment架

佢地咁落力，先得2.9萬 like，大家幫手like啦

辛苦哂你地

多謝你地

連登已死 幾時先識得番嚟 玩夠未？
推上熱門啦

辛苦哂銀髮一族

為香港付出嘅唔係得後生仔 仲有好多中年人同上左年紀嘅人佢地而家應該係享受緊

Thanks

多謝！

多謝晒

借位
笑撚死，五毛入侵連登開始帶風向同國難五金割蓆。成班懵撚爭住和應

多謝你哋

多謝 !

辛苦哂咁多位

Push
多謝🙏

辛苦曬 見唔見到啊

多謝！！

銀髮族

多謝曬

多謝銀髪族

多謝銀髮一族

大家都幫手推下18號人鏈 P牌推唔到
係新一輪活動呀！ 10月18和你拖2.0 大家幫手推上將行動推上熱門比多d人知

［要人］和你拖2.0無人呀！！！

(點解要求台灣關注警察移民上唔到熱門)識玩就逐個國家玩再加旅遊都要限制埋

我愛你地！

米撚再用like數做情緒勒索la

去Facebook 講啦

推到銀髮族見到啊

銀髮有愛

係度講有咩用

佢地會睇到的 個日係巴士見到佢地睇連登

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

多謝一眾銀髮哥哥姐姐

多謝銀髮
銀髮都係手足
不分銀唔銀髮

以後大家見到銀髮
唔準叫人叔叔阿姨
叫

手足

Push

有冇人知佢地而家點 落緊好大雨

pushhh

見親佢地都想喊
真係好感動

我愛銀髮的公公婆婆們
多謝你地呀
香港好返之後我地一齊煲底飲茶吖！

感謝

辛苦晒你哋

感謝銀髮族

多謝銀髮族
咁就好了 要去現場G持下

如果你敢衝擊，你係一個和理非，有時間你哋都可以坐低陪下佢哋一齊靜坐。
銀髮族 守護孩子係我心目中最勇敢嘅和理非。

好擔心，依家仲要落緊雨

有提

屌有仆街狂DOWNVOTE，睇住D票數4,5,4,5咁
唔怪得個個PO都沉底
REDDIT有鬼，大家幫手VOTE AND SHARE對付鬼

真係 一把年紀做咩要受啲咁嘅苦

而家咩情況 落緊大雨

多謝銀髮族!

感激

做乜上唔到熱門？

屌你地呀？

同我推呀

連豬賜我力量

推呀

香港有你地係福氣..好多謝你地銀髮一族係我地冇用先令到你地都要企出黎受苦，對唔住